有無巴絲會去長灘島？

有事求助